鏗鏘集： 觸不到的紅線

好多五毛睇

不嬲多五毛

特區政府引用《社團條例》，考慮禁止主張香港獨立的「香港民族黨」運作。香港獨立－特區和中央政府一再重申是違憲違法，是不能超越的紅線。香港社會還有討論港獨的空間嗎？

有中大文學學生於今年初在校內成立「香港獨立研究學會」，提供平台讓中大學生討論和研究香港獨立，校方表示高度關注，並重申中文大學反對港獨。新聞工作者憂慮紅線越畫越多，今天的紅線是港獨，明天可能是「結束一黨專政」，擔心言論自由空間被收窄。

討論香港獨立會否成為禁忌？言論自由和國家安全之間該如何平衡？

大家支持下鏗鏘集

都算中立 兩邊意見都會講

依啲節目越黎越少

見到你 做咩戴口罩

怕醜

中共又換血又收買傳媒, 當然少la

就算獨立左, 都要清咁d中共勢力, 先平均到成個自由社會

以為我地認唔到你咩

你都上過咁撚多次鏡 怕乜春野醜

領導人話唔中意 就唔可以講

依啲係十年前係大陸先聽到

依家香港已經變成咁

為虎作倀好啱淋病月蛾

咩唔可以超過條底線。。。。

佢個仔係屌米做 唔知有無關。。。

關sir就好似漆黑中既瑩火蟲一樣

中大學生會 我支持你地繼續發聲

我只係坎坷嘅賣菜仔

關兄做咩係咁幫我推po

講政治就下面就多親中言論
不過一講沙中線醜閒同元朗天價天橋就好多人插政府

共匪蟈策係咁

講所謂民生野係俾你講

但一講到政權維權嘅野就會封殺你

啲狆蟈蝗好單純 仲以為民生唔關政治事

一講港獨班五毛咪要開工囉